訓得唔好召集區

最近訓得好差
一係就訓唔著，一係就係咁醒
但係感覺最近又唔係好大壓力
可能天氣影響到皮膚唔舒服，所以訓得唔好

有冇人都係咁

點改

合埋眼就好多嘢諗停唔到 煩到訓唔到

我間房好少有蚊...

唔明？

煩緊d咩呀巴打

唔係諗住啲煩嘢 有時候係on9嘢 有時候係回憶咁 一諗就完全訓唔到

一瞓個腦就會不斷轉 咩都諗
好耐先瞓到
之後中途會醒幾次
去到清晨6點7點醒左就再瞓唔番

我都係 一合眼 同ex一齊啲回憶出哂黎

都係...有時都唔知點解會突然諗起某d野咁

感情煩惱？

你咁樣應該同冇訓過冇乜分別...

已經好多年冇一覺瞓天光
冇一日覺得精神

成日臨瞓前都想做哂嗰日未做完嘅野
做完又想準備第二日嘅野
唔想就咁又完結一日
就會搞到三四點先捨得瞓
第二日又早醒
偷自己瞓覺時間

當初點解會變成咁既？

長命功夫長命做呀
下下迫到自己咁緊，真係會透唔到氣

本人有抑鬱加焦慮

我分手嗰陣都係 頹到仆街 好似冇忽肉咁

係 覺得好煩 明明唔想諗 有冇方法放鬆下

真心 自己又唔係做得唔好
唔明點解咁就放棄我

做咩事分手？

有睇緊醫生？d藥幫唔幫到？

i know that feel...

我通常都會做下其他野sidetrack自己...
例如睇下youtube，睇到攰就直接訓

嗚嗚嗚

一睇mon就會好精神

未來不可知
過去猶在前

同巴打一樣 細個到依家嘅on9嘢會成日記起
再望一望自己...依然係咁on9

好多時候諗嘅嘢唔係對自己係有煩惱 但就不停咁諗 唔諗放空個人點算

唔洗組織句子了

早啲訓啦 人生冇意義架啦
生命最緊要有激情
我相信依家咁頹 喺因爲對生命冇激情

搵激情 冇自己鍾意做嘅野？

睇左幾個月冇睇

oh...點解唔再睇？

冇咩效
個醫生俾唔到信心我

有冇試過轉醫生呀咁？
定係唔食藥你覺得都差唔多？

食唔食都係咁

試下做下運動？
或者有冇同朋友傾下計，搵人分擔下呀

其實根本上咩方法都試過晒
要講既都講晒
道理我明
做唔做到係另一回事

咁當然啦...

放棄自己
但係又冇勇氣自殺
每日都過得好辛苦

失戀之後每日都早左成1-2 個鐘起身
救命
今日又夢見同返佢一齊

真係我都一樣試過好多方法！

頭痛，眼訓訓唔到

做咩都冇用
之後就會好憎自己
一直咁頹落去

+1